【聽日行動】我睇左啲乜撚野！！！

#讀者報料 #自行判斷 #IG睇到

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好case 媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

聽日
至少聽日812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

--------我是分割線------
我見到呢條msg當刻咁諗：
雖然我係好撚嬲，但係我覺得， 聽日如果全部行動停一日，我震撼就等同於第一次機場靜默，錯，係十倍！
#係有錯字

--------諗左十分鐘，仲喺青山警署附近……我是分割線------
但係上次罷工
三十幾萬人罷工冇報導
焦點轉咗去警民衝突
完全唔係我哋本身想要嘅效果嗰到！

聽日如果繼續係咁嘅情況
犧牲咗嗰啲人未又係被垃圾CCTVB shift撚走左個focus

我好撚嬲，屌你老母，聽日，建議全日轉發文宣材料，加，聲明先
後日，必有行動

純粹建議，好撚嬲既你可以照出，屌我功利，我其實都十五十六唔知點為止好

#但有人出動，我就必出

專心機場。其他野咩都唔搞